美國參議員安格斯金：麥康奈爾是時候讓參議院投票表決保衛人權的香港人權與民主法

Sir this way!

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

Sir this way

可能會卡在麥康奈爾手上，佢老婆係支那人

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅關於中共高層貪污嘅核彈新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

[要人] 港台星期六問責有林鄭 聽朝0805開放phone in

多個參議院想麥康奈爾施壓要求提早表決人權法案？

Angus King係無黨藉但屬於民主黨團，佢開聲要求參議院要打尖

肯定係

都幾明顯，佢再阻住條bill的話我估民主黨好快會吊佢
特別係Pelosi
兩黨兩院互相制衡

佢老婆係中共d人

推

其實都估到佢會受中共壓力，佢老婆呢個背景水洗都唔清

無得賴皮拖schedule啦，走去娶隻支雞，甩條毛都俾人屌收中共利益

美國歷史上，有冇試過眾議院全票通過，但參議院過唔到？

king哥之前聽證會又係屌支共屌到啪啪聲

Sir

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

醫療、教育方向

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！